有冇人真心覺得首願榮光好難聽？

詩歌咁仲話做國歌
咩料呀大佬

【專題】地圖重組 8.31太子站 閉路電視有真相嗎？

立埸新聞為香港人尋求831真相，極重要，請睇！

不推文回覆

下次轉acc先

同行兒女 為正義 時代革命

你出啲post都好劣呀

起一起底，自己判斷

blocked

真係好難聽好難聽呀

不推文回覆

又會有傻閪衝出嚟比人block咁得意

已完全封鎖

冇

咁閪叻，你作首嚟俾大家品評吓。。

Blocked
不推文回覆

單機吧 朋友

善用起底功能